有無人覺得公務home office 好撚多餘

屌你老母運輸處，屌你老母運輸處。
啲市民照常返工都無事啦！怕乜撚野中招
匿埋屋企佢地點做野

想知運輸署home office 係咪睇Netflix 打機瞓覺

3月1號雜總話要全面復工， 大部分部門都好似全面開返喎

運輸唔開，係咪手足嚟?

佢哋home唔home office都係咁架啦

政府d合約office 工 home office=去聚會 做facial 行山行街
仲要home office都有口罩派
俾醫生就話唔夠
咁樣浪費資源

垃圾運輸處吸個仔都怕傳染到，不如縮返入個老母hi到啦
醫院果班都未怕死
呢班home office 仲衰過啲黑警

煲大佢，home office咁開心啦呀
Netflix 有上線紀錄佢地hihi（希望佢地唔好在扮工其間睇戲啦）
原本10分鐘手續，搞成個星期都搞唔撚到
好撚嬲

政府wfh即係唔洗做啦 啲垃圾system點會remote access

盲點

人工智能植入佢老母hi到

唔覺